[直佬限定] IG 女神開心share

拋磚引玉
有冇呢類高質IG女神可以開心share?

雞味重

又如何。。 就算唔重雞味都唔會比你溝到啦
雞味重既只可遠觀比錢食用 反而更好

雞味重?雞都無得你屌啦
金鐘連登仔

千零蚊就屌到啦
講到雞好值錢咁
你問下你老母收開幾錢？三百蚊咋

yehdeb 有錢太子女黎架
你班公屋連登仔

你老母做開公廁唔收錢?生撚咗件你咁既垃圾傻閪
仲有幾時POST對話?千零蚊屌到佢既我即去
無對話就唔好撚係到鳩UP

求地址 我麵想千零蚊屌呢種質素

1

屌講咁耐都未有人po ig

你呢舊磚唔係咁做到拋磚引玉既效果

條女好撚正喎
你唔覺咩

身材係正，但樣就岩岩合格高dd咁，ig女黎講

大佬除左IU 之外
可唔可以介紹下身材同呢個同LEVEL 但樣再正D 既嚟嘆下

冇玩ig

[有圖］一 人 一 個 最 高 質 的 ig 女 神

__vieny